痾屎痾到爛屎忽

有冇人同我一樣飲完酒第二就就係咁痾爛屎

係咪醉左俾人 完唔知